死曼狗之前唔係好撚串嫁咩

做咩一晚就返哂狗屋到？

搵唔列佢地